覺唔覺得做襯gym都要影相擺上ig 既人好撚煩

影完相再尻做一陣就返屋企

覺

見過有人日日準時去p記拉筋
拉完10分鐘就會做sit up
最後拉高件衫自拍影腹肌
但佢應該冇100磅個d瘦撚

嫌煩又要follow

已經unfollow咗

面對愈心知肚明想呃like嘅愈係唔比

影咗幾年 個身型都係冇變

樓主自己唔夠人大隻
唔抵得人就開post
人地影相關你撚事
阻唔倒你有咩問題

靚女冇問題, 焗西褲

我覺得自己幾大隻

笑柒下你班撚樣姐，唔好咁在意啦

agger

爽賺正評 今舖fatfat